其實我真係支持大家扑野唔好戴套

呢排用避孕針
一個月打一次過d
第一次打貴d，之後都係90蚊打一次，平均返仲平過用condom
避孕失敗率低過1%
可以玩內射完全無壓力，仲可以增進感情
Condom既話，有可能會穿，體驗又唔咁好
highly recommended!

那有女？

不嬲搞完叫佢用可樂洗下佢就得
唔使搞咁多野

有種避孕film
事前放進西那種
香港好似冇賣

點解唔食避孕藥要打針?

環保啲都好嘅👍

我哋都係打左針瘋狂中出都冇事

打針效果更好啊！同埋唔洗keep住食嘛

一打完就可以即刻中出？

普通診所有得打？

即時有效

身體個啲有咩影響

去家計會

M會規律左，量會少左。但係無咩傷害，唔會導致不孕，你去家計會佢會詳細解釋

家計會都有，不過打針可能更加好

其實買套都唔貴，
打針唔知會唔會影響生理時鐘果d

體驗差好遠嘛

係呀

唔該晒。用套真係好撚唔安全

有睇佢有無time slot...不過一個禮拜內都會約到

第一次好似二百幾
第一次打搞成個鐘
因為會見醫生先，會同你解釋下支針既功效同埋睇下你身體適唔適合。ok無問題之後姑娘先會幫你打，會book埋第二針既時間

第二針就快好多，唔洗再見醫生，90蚊一次，全程15分鐘啦

打針都唔痛

你打單一荷爾蒙避孕針定混合荷爾蒙避孕針

其實都係循例問你幾句，例如會唔會有偏頭痛、高血壓、吸菸等等，其實都係行個程序姐我覺得
大部分時間都spend係等過度....

我打混合....
單一好似副作用多d

做你條仔就爽

唔打都有效

係說係方便，如果你係單一性伴侶，又知對方無性病，無偷食，做過檢查，都叫安全少少。打針防唔到性病㗎姐姐 你點知呢條仔之前有咩壓史

有冇副作用

剩係防大肚咩，佢掃樓禁鐘仔又同你講呀

幾耐要打一次

但一停左啲荷爾蒙會亂哂，我之前試過停左無打就狂爆瘡，成面都係。。。半年無黎M

滴露捽幾下得啦
可樂用黎飲架麻

性癮狗

講多啲點樣唔舒服

滴露殺精架咩？

我都叫左男朋友打 之後就可以中出佢

係咪經痛勁咗

可能無話你知